{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6090&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 호텔 MALU-마루"
    },
    "text": "こんにちは、ファミリーホテルマルホテル水原にお越しいただきありがとうございます。 マルホテル水原には本館と別館があり、それぞれ様々な種類の客室が用意されています。 別館にはスタンダードダブルルーム、デラックスルーム、デュプレックスルーム、スイートルームなどがあり、本館にはダブルルーム、ツインルーム、ファミリーツインルームなどの客室とレジデンス客室もあります。 レジデンス客室には洗濯機やガスレンジも備えられており、便利にご利用いただけます。 別館には夜景が美しいチューンマインドスポーツホールダンパブもございますので、ぜひご利用ください。 ファミリーホテルマルホテル水原は、様々な付帯施設を提供し、お客様にリラックスと様々な経験を提供しています。 今日一日はマルホテル水原と一緒にやってみるのはどうですか？ ご利用の際はフロントデスクに駐車する車両情報を教えてください。 駐車施設が完備されており、便利に駐車することができます。 地下鉄でいらっしゃる場合、1号線水原駅で下車してください。 周辺には様々な施設やコンビニエンスストアもあり、便利な宿泊を楽しむことができるでしょう。 客室の内部施設としては各室によって便宜施設が異なりますが、Netflixを無料で視聴でき、ウォシュレットやアメニティも提供されます。 ラウンジや共同炊事施設もありますので、ご利用ください。 長期滞在をご希望の場合は3日ごとに定期クリーンが提供され、追加清掃が必要な場合は清掃サービス料がかかります。 宿泊施設全体が禁煙であり、喫煙は禁止されています。 喫煙摘発時、消防感知装置が作動し、追加料金がかかります。 成人男女同室での宿泊の場合、利用誓約書の作成が必須です。 チェックインの際、身分証明書をお持ちください。 午前0時以降は騒音自制勧告があり、汚染されたリネンやタオルは洗濯費が請求される場合があります。 その他のキャンセル及び払い戻しポリシーは予約当事者が担当し、未成年者や成人男女同室での宿泊予約による損害や被害は責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "マルホテル水原の客室の種類は何ですか？",
            "answer": "本館と別館に様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "別館の客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "スタンダードダブルルーム、デラックスルーム、デュプレックスルーム、スイートルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "本館の客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ダブルルーム、ツインルーム、ファミリーツインルームなどの客室とレジデンス客室があります。"
        },
        {
            "question": "レジデンス客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "洗濯機やガスレンジなどが備えられており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "別館にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "チューンマインドスポーツホールダンパブがあります。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原はどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "様々な施設を提供しており、お客様にリラックスと様々な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でマルホテル水原に行くにはどの駅で降りればいいですか？",
            "answer": "1号線水原駅で降りてください。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原の周辺には何がありますか？",
            "answer": "様々な施設やコンビニエンスストアなどがあり、便利な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各室によって異なりますが、Netflixの無料視聴、ウォシュレット、アメニティなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原では長期滞在も可能ですか？",
            "answer": "はい、レジデンス客室には定期クリーンが提供され、追加清掃も可能です。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全館禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原へのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原では夜間の騒音について何か制限がありますか？",
            "answer": "午前0時以降は騒音自制勧告があります。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原での未成年者や成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、利用誓約書の作成が必要です。"
        },
        {
            "question": "汚れたリネンやタオルはどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯費が請求される場合がありますので、フロントデスクにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "その他のキャンセル及び払い戻しポリシーは予約当事者が担当していますので、予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "マルホテル水原での損害や被害についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者や成人男女同室での宿泊予約による損害や被害については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 685
    }
}